[求資料]急！急！急！

尋日深水埗比人拉左果啲有冇人知到比人押左去邊
我果fd比人拉左

推

有冇人知

好緊急

新屋嶺扣留中心

我睇新聞見到的，未FC

連仔女呢

好似無深水埗果啲

得尖沙咀 銅鑼灣 太古

小弟要喊啦

到底有冇人

深水埗被人拉嘅手足都係手足
雖然少人 但係都要救

仲係無人見到咩